如果當年中華民國好似南宋咁守住南方，香港就唔會搞成咁

真

當年如果冇隻狗姦你老母
連登就少隻煩膠

應該同大理結盟抗金

當年有隻狗屌你老母，所以生左你

如果係咁， 香港今日就似南韓， 上邊就金正恩

光頭賤畜拉哂粵桂軍力上去送死

南宋最後守唔到。